\assignementTitle{}{3}

Фермер по имени Артем сегодня решил озеленить свой сад. Для удобства представим, что сад Артема представляет собой декартову плоскость, где на целых координатах он посадил розы.

Чтобы цветок расцвел необходимо его поливать, поэтому он поставил две поливалки, которые поливают все розы в определенном радиусе. 

После оказалось, что некоторые розы поливаются с обоих устройств. Артему стало интересно, сколько таких роз, но так как поле очень большое, то он попросил вас помочь ему.

\inputfmtSection

Первая строка содержит три целых целых числа $x1$, $y1$, $r1$ ($-10^6 \le x1, y1 \le 10^6, 0 \le r1 \le 10^6$) --- координаты центра первой поливалки и её радиус действия.

Во второй в аналогичном формате координаты и радиус второй поливалки.

\outputfmtSection

Выведите количество роз, которые поливаются с двух поливалок.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
0 0 5
2 2 3
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
26
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour_progr/task_033}